女子一出門就摔死 KTV安全出口竟懸空10米

網路上有時會看到「懸空門」的詭異設計，往往只是讓人覺得好笑，想不到中國一名女子真的因此喪命。河南一名27歲女子郭夏，趁著春節返鄉與國中同學相約到駐馬店市一間KTV唱歌聚會，席間因為要接電話，便想從安全出口出去比較安靜，豈料這個安全出口竟然懸空10公尺高，郭夏一跨出就墜落5樓斃命。

據《都市頻道》報導，2月11日晚上，郭夏和國中同學到駐馬店市正陽縣紫星城KTV聚會，過程中郭夏接到電話，因為包廂裡太吵，郭夏便到走廊，看到一個門上面標註「安全出口」，便想走出去講電話，結果這個門竟然是一個懸空門，她一出門就墜樓，單側肋骨全斷，當場喪命。郭夏的妹妹哽咽痛批：「推開門下面就是懸崖，你看像懸崖不？當場掉下去就沒有命了。」

原來該門KTV根本是無照營業，去年兩度被縣府下令要求改善，但業者仍然繼續營業。事後KTV吳姓負責人因涉嫌過失致人死亡罪被警方拘留，至於死者賠償問題，則仍在進行協商。（即時新聞中心／綜合報導）

KTV懸空門。翻攝自《都市頻道》

死者妹妹表示，安全出門推開卻宛如懸崖。翻攝自《都市頻道》

死者郭夏。翻攝自《都市頻道》

係支那真係可以成真

安全出口

連鎖都唔鎖

啱呀，安全逃出鬼國呀嘛

假門配假鎖

睇怕係個鎖要喺出面先鎖到

好恐佈

痴撚線

响大陸幾on9既事都可以發生

整蠱專家？

大陸其實除左打開門有機會跌死外，其實都幾好住。

大陸 "安全出口" 都可以造假
不意外

BTW, RIP, 來生不做中國人

俾部lift夾死呢?

富有中囯特色, 保證安全轉生

支政: 死者係跳樓自殺

向周星星致敬

我都諗起呢套

第一時間諗起呢個

一開門就可以落去
搭咩lift?

LM

仲有俾扶手電梯輾碎

咁上樓呢？

大陸真係刷首抽既好地方

呢個情況同開game冇左save一樣

連登仔仲笑得出，都唔能係人。

繼國產零零漆後，又一個預言實現。

On9

其實幾方便呀 如果首抽係中國直接開門就可以投胎再抽過

郭夏的妹妹哽咽痛批：「推開門下面就是懸崖，你看像懸崖不？當場掉下去就沒有命了。」

你是不是中国人
中国人就應該支持黨

支那版整蠱專家

cls
下次返大陸自己要小心啲

最 on9 嘅國家

個別事件, 放大來講

最尾淨係講賠償 痴撚線。

真係癡撚線

痴撚線 可唔可以告佢冇寫警告字句

來生不做支那人

安全逃離鬼國出口
安全離開陽間出口

佢告返你無睇路

中國特式建築

周星馳既預言一一應驗

有冇警告都唔應該有對門係連落街

個總制係元朗

之前都有單lift版，開左lift門但lift未到又冇睇 ,成個跌左落去

本新呢件事悲劇黎，但唔知點解忍唔到笑

狂賭之淵
門之塔

咁本身個安全岀口有咩用

開咩ktv 搞逃出密室咪幾好

冇陰功呀你呀 整斷我隻手

整蠱國家

Welcome to China!!!
擁抱中國 愛護中華！

on9 先會翻大陸

入嚟就係為左睇呢張圖

真，逃離鬼國

這就是中國

入黎就係睇呢個

比你唔安全果陣用, 宜家佢安全都用, 怪得邊個

真。往生門

屌我都係唸起呢幕

真實玩命版，玩之前要簽生死狀，應該吸引到好多痴線佬去玩

中國人理解「安全出口」嘅意思系咁：比起燒死咁辛苦 直接跳落去會快好多

大陸有咩無可能發生

大陸人好多都做嘢好求其，淨係識j gdp同其他同錢有關嘅嘢

又唔見其他國家出啲咁個別既事件？

道門係開到通落街果下真係痴線

點撚樣呀

邊個話大陸無創意？

安全離開肉身

原來古晶office喺大陸

中國成個國家都係笑話，好難唔笑

接近2分1機會做中國/印度人

但佢總制係元朗

神績

安全出口都可以係假

佢妹都唔洗咁傷心，你們還有黨啊

大陸on9程度真係世界級

中國級

好似每層都有一道門

真(安全)

尋日先係西平返香港。。。。屌!

有d 開到, 有d 開唔到

應該係拆左條梯

Overwatch 以前成日有

死亡來電